有無人好憎松井珠理奈(13) 小學雞畢業典禮

AKB48 49thシングル選抜総選挙
〜まずは戦おう!話はそれからだ〜

舉行地點：
沖縄県豊崎海浜公園・豊崎美らSUNビーチ
沖縄県豊見城市立中央公民館（開票）

立候補メンバー：
AKB48、SKE48、NMB48、HKT48、NGT48、STU48、BNK48
合計322名

直播電視台（日本時間）：
BSスカパー!
• 12:30〜16:15
「AKB48グループリクエストアワー セットリストベスト100 2017 100〜76位」
• 16:15～19:00
「AKB48 49thシングル 選抜総選挙 ～コンサートから午後7時まで～」

フジテレビ廣告台
• 19:00～21:24
「第9回AKB48総選挙SP」

SHOWROOM
• 16:00～22:00
「第9回AKB48総選挙SHOWROOM裏生配信」
MC：柏木由紀

第九屆總選焦點：
麻友最後一年登頂
指原目指三連霸
大米軍團逆襲
海軍首次參選
白間繼承彩姐遺志
救世珠二十歲奪冠

65位 17757 AKB48 チーム8 太田奈緒
66位 17744 SKE48 チームE 谷真理佳
67位 17662 AKB48 チーム8 永野芹佳
68位 17320 SKE48 チームE 佐藤すみれ
69位 17303 AKB48 チーム8 坂口渚沙
70位 16930 NGT48 NGT48研究生 宮島亜弥
71位 16641 NGT48 チームN? 加藤美南
72位 16511 SKE48 チームK? 小畑優奈
73位 16492 AKB48 チームA 樋渡結依
74位 16393 AKB48 チームK 茂木忍
75位 16162 AKB48 チーム4 大森美優
76位 16097 AKB48 チームK 後藤萌咲
77位 15990 NGT48 NGT48研究生 角ゆりあ
78位 15804 SKE48 チームE ?畑結希
79位 15598 HKT48 HKT48研究生 豊永阿紀
80位 15396 HKT48 チームT? 松岡はな

EGO

MIO

フューチャーガールズ
49坂口理子
50田中菜津美
51小栗有以
52込山榛香
53山口真帆
54植木南央
55武藤小麟
56竹内彩姫
57谷川愛梨
58荒井優希
59松岡菜摘
60渋谷凪咲
61市川美織
62本村碧唯
63熊崎晴香
64北川綾巴

mio...

老咪同十三姨有冇份呢

りか

如果hkt啲資源冇俾hana食曬

暫時唯一開心係ego冇跌出圈外

呢兩個應該冇啦…

13姨應該有選拔嘅

可能真係圈外。。。

今次真係大亂鬥

屌依組好無聊
係得mio爆少少

中井

EGO keep到好勁架喇
外面米帝殺到咁埋

你地講完
搞到有啲唔鐘意佢

我估本間同杏兒會係UG出現

唉
營運成日都推hana

小學雞畢業典禮

真心唔明 俾咁多資源佢做咩

花音molamola

死
美久出未

Nako

我鰻應該選拔啦，雖然速報好差

唉肥櫻

さと

後藤叔

久保 怜音

リリぽん 夢莉 美久都有機UG

萌香加油

都有1711人睇live

さとねis未来

中井

下單一定冇C

rika連速報都無，難啲直上ug

英文

其實HKT 都幾多人入WO

今年得43名
低過上年呀
我對你唔住呀優佳里

fb live 3.3k

48位 沖田彩華
47位 久保怜音
46位 後藤楽々
45位 谷口めぐ
44位 鎌田菜月
43位 佐々木優佳里
42位 岩立沙穂
41位 西潟茉莉奈
40位 田島芽瑠
39位 村瀬紗英
38位 冨吉明日香
37位 矢吹奈子
36位 江籠裕奈
35位 朝長美桜
34位 渕上舞
33位 加藤夕夏

UG 一定係‼️

冇事既
要對美久BB有信心

其實hana都好好

13姨

其實一單比佢C都古怪。。。。
仲以為美南萌香雙C

fb係咪要入gp先睇到？

後藤 英文好L勁……

UG !!

民推轉官推 轉下轉下死埋

集氣

啲人話佢可能英文先係母語

真係低左十名 上年真係太大份生日禮物

一早應該要啦 無睇好過佢

放links請加密 唔想太lag

見nako紅白都ok...

我想講 佢握手真係好好
個次握佢 fan service 係最好個個
好照顧我依d日文渣渣海外飯
唱歌跳舞都好努力

資源係多左少少 人又醜左少少
但未至於咁差嘅

彩姐係未太傷心 SR都熄埋

官推得太大力

如果佢去開youtube channel應該幾好

hana chan 有咩唔好

係...

但真係唔值咁多資源

官推太大力會反效果

無咩唔好，但hkt好嘅人太多

おでかけ果排咪幾好 好心養好陣先推

無野唔好 衰在太多資源無回報

仲有望嘅
夢莉同008

ske既未來都係樂樂同優奈奈
08

唉美久升nako跌都唔知開唔開心好

份人冇乜嘢嘅
但係可唔可以唔好成日對住個鏡頭咁樣笑

駁唔到
HKT 正

ふふふ

官推民反

saho

睇佢傻笑好開心wo
大頭都係

唔想用真fb，不了

色姐

步太郎仲未出

唔係佢既錯
佢都好努力嫁喇

ＳＫＥ新センター小畑優奈72位初ランク！人気上昇
6/17(土) 18:02配信

＜第９回ＡＫＢ４８選抜総選挙＞◇１７日◇沖縄

ＳＫＥ４８の新センター、「ゆなな」こと小畑優奈（１５）が、７２位で初ランクインした。

速報４２位から粘り込んで、アップカミングガールズ（６５～８０位）入り。カメラに向かって「ありがとうございます」とつぶやきながら、ステージに上がった。

デビュー３年目ながら、７月１９日発売のＳＫＥ４８最新シングル「意外にマンゴー」で、初選抜ながらセンターを務める。水着グラビアデビューもし、あどけないルックスと大人びたボディーのギャップで人気上昇中。「来年はもっとランクアップしたい」と笑顔で誓った。

個個都努力 你個名都努力
但係hana無回報但又強推得咁勁就應該棄推

mio

叫得最響都係佢地

今年UG門檻低左

ske點解冇人叫

都應該唔會繼續推啦
我都唔想佢招黑

真子頂住呀

集氣禾珠果陣叫

硬係覺得仲有伏兵

asuka

8仔係咪得返一個

UG組 未出但大機會嘅

真子 吉朱 リリぽん 夢莉
美久 07 sayaya 大場
古畑 梳打

仲有幾個位

大家圈內

3個

一見到neko就想起佢係抱指大腿既尷聊

扮野都叫下嘛
而家比起其他團好弱勢

本身少睇hkt 但個陣忽然間做c位
個陣真係一時間接受唔到

仲有Naru!，雖然望佢入選拔

真子傻鴨唔好咁快出

太郎太郎

youtuber 美久 玲奈7 蘿莉 008

SKE一向都玩認真

なこ就17了

下 紅白咩黎

唉nako 625射張櫻去見下佢先

好少見到MIO咁

目前為止圈內果幾個mb都係跌左名次/keep住名次
嗌反而尷尬掛
社長入圈就有成員嗌啦

nako
mio

MIO 極限

好似有飛機聲？

Komi喺showroom又喊又笑

EGO真係又靚又醒目

天使

死啦，好擔心naru會圈外，但速報13應該無事掛

集氣等青木,一色 先嗌

46位
23225票
後藤楽々

ありがとうございました！

有冇link？而家先返到屋企

又咒人
我望佢入選拔架

Btw 仲有依堆未出

指原 麻友 禾珠 櫻
橫山 向井地 白間 須田
奈勾 北原 BBQ 老咪
鳥 倉野尾 高朱 荻野

仲有6個位

仲有個本間

重有NGT 個2位

36位 江籠 裕奈 SKE48 Team KII 25731票
35位 朝長 美桜 HKT48 Team KIV 25733票

d票數真係好貼

有無link,上面開唔到

聖菜

森保

圓神

圓圓冇圈外

森保圓

Naru

森保出現了

成美

聖菜
終於圈內，仲要同公約一樣32

伏兵竟然係 圓神

Sayaya

傻鴨

美久

Miku

miku

呢個po成日打臉

夢莉

終於叫到

大場

大場做咩閪面

大場原來咁勁

圓神上到咁高

大場霸氣

杏兒

死老豆咁既樣

係條街到跳起左

Mako

自膠 原來跌左

NGT真係好癲

真子

黑晒面口

mako mako

胡杏兒

垃圾NGT狗想入選拔⁉️出年啦屌你老母‼️

山田把聲

莉卡

又打面

我被瘋狂打臉

感謝

中井被人燈到圈內

大矢

027

ngt勁到

會然生駒

ske終於有大反應

今年咩事

07

008

又低過上年又上唔到選拔

Ngt黑馬

NGT 咁勁

咪

rika 萌香

老咪

008冇選拔 屌你老母呀

本間會唔會選拔

AKB跌票跌到

Bbq

老咪同027始終都過唔到個關

BBQ

仲有美猴

美南今次無啦
受推入面最低位

係時候棄推啦

禾珠企係度等抱真係神煩

好多人閪面嘅一組

我屌

以為BBQ會選拔

Mion

35000 17位 美音

美音
美瑠入到選拔

bbq都入唔到選拔

MIO:屌你老母

吉朱選拔

美音

美音跌左出選拔

以為佢入到選拔

mion

咁搞法荻野話唔定真係有機會神七

Youtuber

屌那媽本家資源唔俾自己友真係on99

mion.......

我鰻保選拔

蘇打好似未出？

女子力

數餘下16的時候

唔好呀
我由依要入神7呀

jina選拔/圈外

係喎仲有佢

有2個入16

太田 吉朱 白間？

古畑奈和選拔確定

美音會唔會比營運棄架

吉朱 MIRU

仲有白間

都跌咗好多票

一定啦

嘩!叻啦

喂唔係唔攬嘛~攬多陣

依張~完全睇唔到鳥個樣~

起碼兩個啦，白瑠，吉朱

Miru, 吉田

應該入選拔？

應該得返吉朱同白間

仲有youtuber同美瑠

吉朱 miru選拔

太田ug

美猴單騎

惣田 古畑 高柳

日本時間依家6點半。。。。
但已經就完。。。

又有飛機聲？

禾珠攬個下真係煩到嘔

美音呀

ZP反而加左分

成績算係咁 今年nmb

soda選拔!!!

指 麻 珠 櫻
奈 鳥 橫 荻
古火田 紗莉 日陽 高朱
北原 須田

仲有兩個

1-16位 speech都有排講啦

終於！

距離禾珠登頂又近一步

到選拔會休息

指原 麻友 禾珠 櫻
橫山 向井地 白間 須田
奈勾 北原
鳥 高朱 荻野

白間 吉朱 古畑 梳打

屌我數到17個出黎

白間

白間 吉朱 頂住呀

mion17

美音竟然入唔到
akb本部新生代唯一希望
唉

指原，麻友，珠，櫻，yui，須田，鰻，miru，吉朱，朱里

仲有咩人？？

8仔好似仲有一個

我選拔

呢個第17？

因為向井地 17

OUT

峯岸南 入唔到16內 🙈
但速報唔見人 跳到19已經好勁👍🏻

027睇o黎上唔到咁前。。。

自膠 出左

兩個白間

搞錯，我美音BB 冇選拔

2個白間

mion本家

年年都係依個位徘徊

自膠
唔記得刪走mion
但仲有個本間？

應該麻友第一

俾NGT 沖咗上前

本家點算

但有美久真係好開心

美音會唔會好似aki咁比人棄

多謝大家

指原 麻友 禾珠 櫻
橫山 白間 須田
奈勾 北原
鳥 高朱 荻野 本間
吉朱 古畑 梳打
咁樣

下年要再努力d

唔會掛
同世代有邊個好過佢

ske 4個選拔

心情好複製 nako跌左但miku升

佢同奈奈企c都好

本家最正係美音 奈奈

衝啊美瑠

指原 麻友 禾珠 櫻
橫山 須田
奈勾 北原
鳥 高朱 荻野

白間 吉朱 古畑 梳打 本間

Sor計唔清楚
應該係咁

美音跌左萬5票。。。

樂樂依家喺sr教英文

我估本間16 荻野會前10

指 麻 珠 櫻
奈 鳥 橫 荻
古火田 紗莉 日陽 高朱
北原 須田 白間 吉朱

咁樣樣

好感動呀
mikubbg

淨計選拔SKE最多人入選拔

但荻野呢個真係完全係未知數

美南係受推中最低位
唔好棄佢啊

珠 須田 古畑 惣田 高柳

隨時

差4個

點解美久衝到咁前

睇下ngt最高位係佢定我鰻

下年

今年nmb唔差wo

夢莉hea到呢

當初選秀果時應該冇人估到梳打會入選拔同埋008會一直比佢壓住黎打

美音神七目標變十七

個心好似有種能量打入黎咁
好滿足

屌行唔到出去呀!嗚呀呀~~

有點毒

Yeah⬇️

咁1咪變11

我都想知點解會跳水跳成咁 連票數都少左

大場學咗禾珠

苦呀西

好好笑

唔好咁啦 會好似nako咁 唔好太大期望

又苦呀西

屌 好正

梳打班推好顛

應該係彩姐D票分哂出來

上次係c嘛

SORRY.... 3條LINK都睇唔到....QQ嗰條限地區...其他LOAD唔到 有冇人救我

好出奇咩 握手勁撚多人

我萌香BB QQ

好感動ske

我覺得今次咁, nako出年應該會爬返上頭,
希望佢同miku一齊有好成績

Vpn/fb

有旁白

一到NMB~點解我聽到係勁大噓聲
係咪我聽錯...

下年指原唔選

成萬幾票真係諗唔明 上年衝得咁勁我都覺得好勁

17位 向井地美音 35201
18位 松村香織 34977
19位 峯岸みなみ 34688
20位 須藤凛々花 31779
21位 加藤玲奈 30282
22位 大矢真那 30236
23位 中井りか 29953
24位 小嶋真子 29699
25位 高倉萌香 28623
26位 大場美奈 28554
27位 太田夢莉 28457
28位 田中美久 28355
29位 川本紗矢 28118
30位 倉野尾成美 28037
31位 森保まどか 27384
32位 福岡聖菜 26444

求下營運俾多啲資源佢
成日開sr刷劇場ja。。。

THANK YOU THANK YOU!!!!

其實係
之前迷路一走
係彩姐神七
之後就咩柒都冇

NGT真係癡撚線架

我都訓身射左80票比佢
女人既眼淚好屈

傳奇人物

Mion 話唔定下年好似須田上年咁直上神7

打苦情牌

我上年就覺得nako好大份生日禮物今年會跌
點知係真 下年miku keep到/升少少已經好好 nako應該會升返上去 撐住呀佢地

高倉萌香
速報1日21,667票
速報後6956票
速報後1日平均約435票

結果
28,623票

係咪紀錄

但玲奈7 21。。。
算升左啲 如果1x名更好

仲要自己拍埋video

btw真係估唔到Youtube咁有用

我估娘娘獻花俾老咪

但圈內人數就

係就好

如果係真nako應該fatfat

真子,對唔住

我投哂麻友

上年選單加乖

今年仲唔係禾珠!!

營運唔好on99俾哂d C外人咪有機會囉

Youtube傳播力強

下年留意埋村瀨紗英
佢Wear 有30人follow啦

miku keep住ug都夠佢開心死

thats why 我反hana
hkt營運肯醒少少未

咁你改依個名做咩

拎哂黎衝速報

中井個鼻

跌左萬二票

麻友神ID,你估咁易註冊咩

UG 已入，今年滿意

個眼袋大到

本家16名以內係咪得6個

荻野由佳會唔會直入神7

雖然營運承認啲票數，但個人覺得都仲係bug 所以啲票數先得咁少

難波女子力偶像
好鐘意睇佢襯衫

佢真係好樣衰

我投家姐都有投真子

隨時更前

美南到底做錯咗啲咩
明明三個入面最靚係佢

好努力
仲要每日十幾封mail 我睇到厭煩

狂SR 左19幾日，比我已經死左

會唔會多咗個有無人好憎中井post

本家.....MION
以為你好穩 唉

禾珠個樣真係好殘好冇精神

突然覺得櫻花好快就會被叫名

你個名

fb live 中井謮野同林鄭一樣
超多嬲嬲

步太郎 我相信你架 創造奇蹟俾我睇

08夠靚啦

yes 希望升少少

中指りか

向井地美音我對妳唔住

可能佢太正路，班米撚口味應該偏門DD

釣唔到油王fans

唔夠快先用呢個

布甸狗中期發表俾melody過左頭

隨時第一

諗住佢今年入神7....

利申: 有投佢

坐低都5萬票

diu mion同忍哥
我好後悔

有無手足幫手燈下佢

你個名笑死

好似冇咩特別咁，難釣fans

冇咁誇嘛.... 不過我寧願佢都唔要珠

我支持你

這不是很有趣嗎

而家先開到三萬五

agger

本家既027 真子 美音 連選拔都入唔到
我諗真係會直接捱遲Mayuki既畢業計劃

如果佢過左禾珠，一定好多人高潮

就係你攞咗個神ID,快D交番出嚟

咁多資源結果仲衰咁..其實係咪啲人都已經唔理總選

好撚驚，唔係講笑 今年太多估唔到嘅結果

mayuki其實最近都有表示唔會畢業，但跪求佢地快走

027已經到頂啦 一早應該換人推

等睇禾珠Lecture登基 前無古人 後無來者

yuki快d走，好行唔送

有冇舊年票數對比下...

我琴日特登去問委員長佢話仲統計緊
到宜家都未答我

N年次世代

上年16名
16 娘娘假面 AKB48 Team?? 40,071票

推番真子啦,營運都唔知做乜鳩推推吓唔推,屌你老母

嚇到我以為008畢業

因為唔夠ug個兩個柒
或者冇同老細潛掛

營運不嬲on99

027真子入唔到我覺得好正常

集氣miru神7!!!

又係到搞大新聞

笑死

008玩野

008開始語無倫次

做乜鳩

講左D咩

結婚？

008 以為畢業嚇死我

16應該係本間啦 速報2萬5，唔會咁熱圈名啊嘛

明明是玉桂狗

我都嚇左嚇

027真子黎黎去去都差唔多呢個位置

008要結婚？！

今年咁奇怪

我到底睇左D乜

係~我都覺~正好撚多~

唔識聽,做咩事

008 ??????????

一本正經地9up

德光老爺：你UP乜鳩

結婚

008講咩？行開咗無聽到

可能推其他人更好 雖然我幾鐘意027

有無utube直播？

不愧為008

暴動？

有冇人知008講咩?

神應對 鹽應對

新嚟傻應對

一本正經地在胡說八道

點樣嫁......

真定假啊

008鳩UPPER

估唔到細場有樣好
啲MB 好似仲放咗

008up乜
全場咁烘動

有結婚既對象

wtf is going on?

假膠黎既姐 嚇我唔到既

008 rapper變9upper

最後之一期生

Fans咪係對象囉

咪醬又來年

唔係9up

記錯左, 是9但

008癡左線

其實008講乜 ？

『第9回AKB48選抜総選挙』開票イベント（17日、沖縄県内）
NMB48チームNの須藤凛々花（20）が、3万1779票を獲得し、20位にランクイン。スピーチで「結婚します」と宣言した。

唔通文春炮就係008

又要轉富士台

仲以為咪醬會畢業

008唔好嚇我啦屌

仆街轉左廣告台

你唔講都唔記得文春炮係射nmb

fblive
jm9?

用最後的一期生選到入選拔為止

上星期sashihara show 文春三姐妹先話未諗畢業

一開始仲以為話同nmb結婚
佢到底講左d乜

垃圾台

騰訊冇廣告

唔講咁多 富士死全家先

好彩買咗騰訊
唔洗睇富士

唔知點解直入結婚感覺好過爆拍拖
雖然都要睇下係邊個
唔會有左掛
覺得似係真

而家呢刻唔想睇takki呀屌
我要睇mion！！！

其實我之前都咁諗 無觀眾佢地可能自然啲

008 真係嚇死人

mion好慘 差少少

唔好嚇我

打牌識到個有錢佬

008講野都信
肯定話同NMB/支持自己嘅人/某位哲學家結婚啦

個電視嘈到仆街

富士班友好Ｘ嘈

估唔到高朱都仲keep到選拔 感覺佢無mion咁多fans

富士旁述做乜鳩
疊晒聲 無人想聽你哋講嘢

俾人屌左咁多年都係垃圾

係真都唔錯

第一黨係邊個

講左咁多次都係咁

恭喜吉朱

16 吉朱

講果個係008
所以無論係9up,定真係結婚都有可能

真

希望佢真係9 up

好難講

大家表情都係wtf

有油王就得啦

youtuber勁到

YOUTUBER

我感覺橫山第一tim ar

佢會唔會串到同文春夾埋玩樣咁GE 野

估唔到

第16位 吉田朱里 35,540票

17位と339票差

残り15名
荻野 松井 指原 麻友 本間 須田 宮脇 朱里
岡田 横山 白間 吉田 古畑 高柳 惣田 北原

你地咩台禁快？

邊到睇得咁快
FB 而家慢咗

你邊到睇咁高清

仲要快勁多

akarin

77上16

咩台求加密link

做youtuber原來真係有用？！

Fb轉左台變最慢

火箭

咁快點擊率

齋聽排名showroom 最快

吉朱 YouTuber
一期生

係要做到佢咁勁先得
應該多左好多女飯

電視

檸檬

女飯好啊 夠癲 詳見佐江之壁

有個台收左皮~巴打唔好睇錯台

咁後生就結婚

有邊個係最快

邊個台咁快

班fd話大陸網

未擔心過

廣告

垃圾富士

台灣仔facebook果個慢左成分鐘都黎

去廣告

大陸官方直播應該最快？

重有咩台睇？
除左fb live?

話唔係處會同我地講ah ma

15 38576 鳥

屌左幾年都仲要入廣告，睇黎呢段時間既廣告好貴

15th 高柳明音 38576票

唔熟AKB..呢個個樣咁普通既

thanks

救世珠個死老豆樣

睇下每年幾多人倒錢投票, 一定大把人睇嘅

其實地上波有算係咁 我剩係唔想佢再出旁白

梳打遲啲先出啊

而家第一都冇人理佢了

旁白好嘈

奈和 梳打衝咁高

008隨時爆過邊個拎第一

可能諗住入唔到選拔就9up搞炎上

禾珠又冇人理

一定啦
除非真係大檸檬第一
唔係無論指麻珠三個邊個第一都唔會夠佢爆

有冇諗過圈外既可能

仲o緊嘴

而家2ch已經爆2個post

有呢張圖真係唔似9up喎

到底佢係好認真咁講，定好認真咁9UP

如果008單嘢係真,日本隨時有毒撚自殺或謀殺

已經唔想睇其他人

我係唔會信嫁！

我珠肯定第一
預測15萬至20萬票
燈唔燈到呢？

認真
文春邊度搵個榴槤番黎
未係日本超市見過

佢成日都好認真咁9up

等睇禾珠登基

想死

唔一定靠樣
平時握手對fans 好都會受歡迎

008擾亂軍心 已經無人理邊個第幾

008擊殺毒撚

而家已經wfc

你話無文春炮我仲覺得佢9up
呢家我都唔想亂講唉.

一齊燈到佢第一

指麻個表情都

nao

等梗禾miru

文春7點開台

狐狸

又出黎比人笑

俾錢個推上台講結婚 我真係恭喜你呀

14 奈和

我見過喎。。。

等文春live

佢唔係一向都不按牌理出牌？

彩姐 係sr想喊咁
008真係NMB希望黎

富士D廣告多到呢

依家只有大檸檬第一可以拯救總選
但係佢都係唔夠禾珠黎架啦

如果真係結婚真心祝佢幸福

實不相瞞
其實佢係同我結婚
估唔到佢搵個咁概時間公佈

無觀眾開票已經冇人理

好緊張
唔想本家慘死

投左佢既fansQQ

x2

已經慘死啦 得番幾條友

垃圾台搞到好無隱 睇SR好過

唔好講笑
如果單野係真既話對48G係一個好撚大既打擊

我已而家已經唔想理排名
剩係想知008點

仲有邊個未嗌
有無list

我鰻入到10位就好

我都係

奈和BB

吉朱#16 wfc

前敦走都未死啦ching

咁遲先有人出黎認

可能今年做反13姨

留名睇13姨

只望嗰幾個生生性性

第一第一第一第一

榴槤係咩意思

大家都嚇傻左

nmb就係
48g 應該冇野ge

...
國際。。。
手越。。。。
原來大家未慣嫁。。。
仲會有打擊？！

佢C果首歌 好似係

ドリアン少年

唔係喎，你爆mb拍拖都大獲，如果真係結婚，咁啲死忠

SKE又想黎多次 131415三連發？

Ngt會唔會兩個神七

榴槤少年

008首次solo隻哥就叫榴連少年

有機會漫畫成真。。。

咪係
睇到慣唒

駁唔到

c炸嘛！邊撚到有solo

係結都唔係而家講麻

可能反擊文春啫，嚇我唔到嘅

sor
而家開始語無倫次

sor笑左出聲

008成日都嚇人架

無知一問，點解榴槤就代表係008

文春twitter都話單野堅

其實結婚有咩問題
真係一世留係48咩
揾到個好男人，嫁左佢下半世無憂，我好滿足架啦
好多飯嬲手越，係佢揾個playboy姐

Solo 訓醒未

終於選拔

文春砲（文春くん公式）‏已認證帳戶 @bunshunho2386 1 分鐘1 分鐘前
更多
ファンの皆さんはもう気づいたよね。あの衝撃発表をどこよりも詳しく報じるよ〜！ お楽しみに。

無野好講

麻友個樣擔心咁喎

文春正仆街

我真係恭喜你啊

本間

文春:屌，比你自己講左先，早先一早報

13姨唔係十三

圈外-> 13名

黑人???

直飛13位

自己諗下
如果係拍拖或者醜聞
營運同MB咪最多都係即刻斬纜或者冷處理帶過
如果以結婚來應對
咁都係得一個可能性
咁我都希望唔係果樣野啦

乜水

前手越飯表示唔介意佢搵仔
介意佢搵完仔唔認數

選拔組

akb 麻友 高朱 橫山 奈勾
ske 禾珠 須田 梳打
nmb 白間
hkt 指原 櫻
ngt 本間 荻野 北原
14 古畑
15 鳥
16 吉朱

如果佢同大檸檬要揀一個C 我會揀佢

已經冇乜心情理排名

條仔仲要個底咁花

揾playboy其實有乜野問題?

008上SR都冇講啲乜嘢

我明白

禾珠可能宣布大肚呢

我大日陽萬歲

已經冇人care第一 大家只想知008搞乜9

好彩有showroom 睇下
廣告台我屌你

投到你20，之後你走去結婚

其實008單野係真既話
即係暗示緊48g既女係可以自己偷偷地搵仔

本身sadsad地見到呢句笑左

who?

開心死

山口靚勁多囉好無...

最好係

ske d終於可以有新人上位

有冇LINK?

今年十三,下年實撻死

如果對象係好既，結婚都幾好丫

就係禾珠個女，就出世。

入左先算

美音死得好慘

富士嘅廣告真係

日陽 日陽 日陽

2015年翻版

期待梳打去到邊

ngt狀況大勇

本家死曬，唉

我好灰，雖然唔係佢推，但一直幾欣賞佢
我覺得宣佈得結婚而唔冷處理
文春枝炮應該幾勁

邊個話大肚唔可以繼續做C
整返首媽媽THEME歌

miru

美猴

白間神7 唔到

下年大跌嘅話，即係今年....

美𤠣

白間咁早出~屌

踩住美音嘅屍體向上爬
想問你地良心過唔過得去啊

要NMB班友投票就死得啦

高朱禁前？

位已上 理得你

miru 12唉

呢年食彩d 票， 下年見真章啦

美音，出年一定送你上神七

薑是老的辣

12

差少少

跟

前年我鰻都11啊

有冇計第一黨係邊個

本來以為今年冇野睇而家攪單咁大單

靚到仆街....得12

美音講感想個陣講
依加太過推其他姊妹姐妹姐合
本家完全推得唔夠個陣
麻友同陽菜都無咩表情
應該心同感受

仲要係佢自己上台爆 直播哂出街

出哂汗 美猴

點返去面對d menber

自已引爆自己

zoom 埋去大頭靚到唔識形容

48單

下又話神7？我都高唔過wo nmb最高前十都冇wo?難波飯又唔玩投票呀？

所以應該係假嘅

富士台即刻播止汗劑廣告

只要比佢正面望過，就會中招架

又唔係選美

唔係好熟008，但佢應該乜都做得出
唔會咁乖搵營運商量掛

即刻上釣

今次禾珠真係三十萬票拎第一都有有冇人理了
個個focus哂係008

禾miru係真心靚
下年要神7呀

其實佢個腦諗緊乜鳩

應該收左錢？

想引戰就早抖啦

咪係

008話結婚都仲好,最驚一嚟就大肚

如果真係有啲斷正相，枝文春炮太勁
佢就算商量都冇用，一定要退出演藝界
咁可能佢就寧願自爆算

一百萬票就贏返個頭版

終於知點升E cup

唔係祼照下話

在籍結婚

高朱

嘩引戰

高朱 11

雙重打擊

朱里

第一有咩好睇年年有

結婚宣言唔係年年有啊

哇屌

係....影完相走埋黎超近距離握手
到依家都記得

佢好鐘意哄到好埋咁望你對眼

我奈要上神7

朱里係唯一一個有留意既次世代

冇佢咁得閒

陽菜：終於有本家出黎了

巴打們低你地咩link快咁多
atc 慢成分鐘都黎梗

我覺得奈奈心理開始崩潰

會唔會毒撚暴動大家咁認真去玩總選，講結婚

想問bbq第幾 好似無見過佢

都勁喇今年佢~算係咁 估唔到

選拔組

akb 麻友 橫山 奈勾
ske 禾珠 須田 梳打
hkt 指原 櫻
ngt 荻野 北原
11 高朱
12 白間
13 本間
14 古畑
15 鳥
16 吉朱

UG

18

想睇梳打登基

惣田仲未出

得18

我鰻自身最高

感覺講得結婚都係大左肚多

正常冇大肚都扮冇事繼續

佢d飯而家咩心情

12-16 都唔係AKB本部成員😓

大家真係咁care
仲以為大家經歷過國際，指皇(sor求先唔記得左，手越，河西，前田
大家都應該慣啦下化
唔會有咩事概，頂多上兩日頭版，隨時得一日。。。
(利申彩推，本身d票變左008同美猴一人一半

說好破處通知呢

荻野應該穩入神7
依家11位 4萬2
佢速佈都 5萬幾 入神7唔難

依家通知你

唔算飯
不過幾鐘意佢
而家唔知點咁

如果係啲真飯 應該會想死

11都唔係禾珠

一擊即中

會唔會又有斬人

仲未講第一？

你同人拍拖，起碼都會繼續留喺度，而且你唔認，都可以自欺欺人扮無嘢

但你結婚就肯定走架啦，仲要係你自己宣佈，想呃自己都唔得啦

屌佢老母呀我咁

等睇燒生死

點會冇20位仲結婚宣言

惣田紗莉渚?
好強架?
完全唔識tim...

得啦知你睇得透啦
唔想追post，唔知係咪你，之前都有人講呢番說話
出嚟咁講搏咩姐？想人讚你叻仔好淡定？

仲有，之前爆係文春爆
依家係佢本人係總選爆仲要一嚟就爆結婚
咁都唔比人wow？

打錯, 18

今年萬五萬六票都差d圈外....

下年門檻3萬票

珠理奈第一既話真係脫飯

佢頭先showroom 話結咗婚之後會留返喺nmb
我諗係玩嘢啫

睇showroom 由紀人緣真係好，個個都熟咁

鰻魚

下姐係畢業結婚？

而家等文春會爆咩啦

NGT

佢d粉真係屌出聲，灌完票你同我講結婚

速報92->10名

成班辣殺
連人地速報都追唔上

仲有得上

依家仲要唔準屌呀，叫你慣

佢仲有咩方法加票源

第一次選秀生無人要，畀高柳同須田係第五輪執返嚟既人

北原 第10太好👍🏻

梳打重未出？

啱啊

10位先4萬5票
荻野成5萬幾...
真係分分鐘神七
由依呀

上年第十 5萬8票
今年得4萬5

rie真係好勁

目標係7呀

呢家正係想知mayuyu有無第一

我鰻自身最高位
雖然做唔到ngt最高

如果係堅，FANS心情真係

食咁 南哥水🤣

今年少左好多票
其實我都冇投到

荻野留名等睇前4

我都冇投 南哥走後 冇再買

其實會唔會唔係佢？
可能有人重爆？

麻球Twitter

關咩事
佢一向唔少鐵票

仲有彩姐
睇SR真係好似嬲咗

但佢好似多左人4萬票？唔記得左

點會冇梳打份

今年有望前10名 希望唱歌排位唔會太後

史上最勵志最努力嘅荻野大神
大家都要向佢學習

梳打咁勁？

Paru走左都算了

支持大檸檬打倒#1

奈奈

禾朱典算

大家可以留意下12位白間美瑠

Paru 走得太快
連畢業con都冇.. 正係畢業劇場公演🙈

一於玩大佢 支持Soda登基

船長 wow

大檸檬好癲

gg...
本家希望~蛇寶又咁快出

發展唔錯
又有得做晨間劇

玩埋呢次

自從對營運完全失望後就半脱坑

佢開心就好寧願花時間拍劇好過排con

是但啦

仲唔第1

到依家仲未去到速報果5萬5票

作為奶媽我相信係會更開心

paruru個款係做厭左idol
有得早走一日得一日

要入閘都咁難

今年暫時d票少左, 但係好貼
可能谷晒果幾個??? 睇埋先知

前年仲話akb第二章開始
第二年就畢業

痴線，大檸檬會唔會直入神7

可能只集中頭3

佢做奶媽都應該做得好欣慰啦 我彩唔選都投咗票俾鰻魚

本部

好正氣

直接登基

第九

肯定

橫山有無機神7

好慘烈

9估 下個就係橫山

推爆過隔離

搵人開頂新post

好

屌你老母呀?

開咗

橫總

佢後期頹mode我都想佢快啲走
再者成日病身子虧都無計

差1位ja

我幫你燈到佢入神7

好不安 可唔可以早小小出埋個ngt先

本部豬得好慘
死肥秋

收收皮啦屌你老母

推埋呢到

燈下姐，唔好嬲

禾珠第一

yui 神7 本家